博亞籃球聯賽起飛腳

10:25 開始

開波啦喂

諗極都唔明, 打完人2野, 再企係度唔還拖硬食三野係唔係覺得自己好型?

佢避左你睇唔到啫

唔明點解唔還拖

打嗰兩下就收皮，兩邊都垃圾

佢唔係博人睇唔到佢撩人個2下呀嘛

玩具撚

玩具撚特別多生蕃
之前就玩攝腳

返屋企玩玩具啦柿

紋哂身知咩事啦

足球啲石地league仲多生蕃

白衫14衰陰濕 以為人哋睇唔到佢郁手先 仲要後背一腳 呢啲仆街終身禁賽就啱
另一個白衫白眼鏡 唔清楚咩事衰衝動推跌人
藍衫被人打果個亦唔應該還拖 有晒片咪投訴囉
兩邊都垃撚圾

香港濕鳩league最多呢啲垃圾
俾人sip一腳真係玩撚完

喂喂喂喂喂喂喂喂喂喂喂喂喂喂喂喂

咩聯賽，好多人都好肥
白色6號就快爆衫

籃球減肥班？個個都咁撚肥

聽講博亞既比賽算大型

貪有冷氣先參加 行兩步扮做運動以為自己減到肥

所以咪打下交 汗都出多啲

講88係咪多餘

學奧尼爾呀
你識條春咩